有女朋友入一入黎，睇下係咪帶左帽

呢條女周圍搵SP
有仔仲出去玩

More

點影到架

第一眼以為自己

Wahhhhhhhhh影到咁似異空間既

帽事

你點影的

新金莎

冇正面認條毛

又食又爆
Tg圖？

點睇

認得出頭頂個髮轉掛

奶又無樣又無，認頭頂個轉？

呢個角度 係唔係女都認唔到啦

睇指甲

張圖睇到好似inception咁

LM

屌你蝗圖

點認

點影?

more啦 點認啊大佬

個背咁圓嘅
🐢🐢🐢

more??

推

on9，我叫佢去做架，佢唔做呢d，邊有錢養佢
呢個客好似收左3k，賺到笑

點撚認呀大佬

入到黎嚇一嚇 不過醒起自己無女朋友

放心啦 他朝君體也相同

要俾d想像？

？？睇咗d乜
認條毛咩

呢條女之前係咪1500$ptgf

手指甲應該易認啦

利：冇女

冇女真係有原因

Moré

你呢句可以理解成你就係條女個男友

影撚到咁點認丫屌你

你點影的？

何以見得

推呀推

冇正面你話你老豆帶帽都得啦

頭已側

Bam圖RIP

支持條女爆返條雞蟲出嚟

又唔係嘅 香港女仔指甲普遍做日式
相中女仔套甲似係俄式 仲要係酒紅
不過樓主講返係幾時影會更加容易搵
喺IG俄式美甲鋪頭睇返有無自己女朋友對纖纖玉手啦

利申：絲

點先識到呢啲女

針孔攝影機？？

條仔對鞋咁潮 抵

臭g

琴晚屌條女啲gel甲又係咁樣

間鐘點幾令

屌你冇樣點認啊

港女本性就係臭雞 女咩朋友呀 係雞咋

有冇圖？

Lm

香港有酒店 天花有鏡咁得意？